Tsi-sa-no hi-a nu-we-se-i; Ga-go a-qua-sv-ni-ga?  Ni-ga-dv-no u-na-da-yi-lv, Qui-da a-le na-s-gi a-ne-hi hi-a nu-ni-we-se-i; Ta-de-yo-hv-s-gi, u-ni-tsa-ti ge-tsa-da-tlu-wi-s-di-de-ga a-le ge-tsa-ne-nu-la-s-di-ha, tsi-go-no Ga-go a-qua-sv-ni-ga i-ha-di-ha?
